鍾意一個人會點

點先確定到自己係唔係鍾意左人

因某樣特點令你心動

當然如果係樣，會好快散得

偷佢件衫劣丁，係咁奶佢坐過既個張温熱既椅子， 一邊揸自己屎忽，一邊幻想其實揸緊佢對波，打飛機個陣會搵個個樣同佢最似既av女優

佢唔係靚仔，我純粹係同佢相處既時候會瘋狂ff。無見一排，有少少掛住佢。成日望下佢係唔係上線中，想同佢食下飯吹下水咁。

利申：絲

掛住佢

Friend le?

so far算係既，但我無fd zone佢，當佢係異性。

諗下係咩野吸引到你，總有令你心動既原因

心跳加快

變蠢

你變蠢了嗎？

佢對你好個陣你會好驚佢對其他人都係咁好

好啱

不了 要清醒了

好驚佢都係咁搵其他女仔傾計

就係傻傻地先唔知自己發生緊咩事

個重點唔係鍾意一個人會點
而係對方鍾唔鍾意你

咩都想同佢講

會扯

會係咁諗佢，諗好多同佢一齊會發生點既野

知道自己係咪真係鍾意人有咩意思 人地都唔撚鍾意我

我覺得佢應該都有d意思掛

會辛苦

你又知？

要比d希望自己先得家嘛

噉你都要俾啲證據解釋吓點解你覺得佢對你有意思正得㗎ma

男：扯旗
女：出水
唔係講笑 最撚原始既欲望黎

一排冇見就會掛住佢
佢同其他男仔有互動你會唔舒服

唔會想打丁
會掛住佢
想起身第1眼見到佢
想起身第1句就係同佢講
想同佢有多d回憶
想同佢傾多d計
唔想佢唔開心
想佢一直笑 無憂無慮

佢會主動搵我傾計食飯吹水算唔算?

好中

之前同佢食飯會搵其他女仔fd一齊，宜家淨係想搵佢
利申：絲

認真想佢開心啊 想帶多d正面既能量比佢

噉要睇情況lor
fd都可以主動搵你食飯吹水㗎。
亦都可以係當你係對象㗎wor
話唔定人哋又成日check你有冇在線上又話你知咩

有冇啲著跡啲嘅線索啊？

你對佢有希望咪試相處多啲lor
俾啲signal人
睇吓佢有咩反應

到時相處耐咗，話唔定你真係鍾意佢呢。

認同認同 求教signal

女追男好易咋喎

是但講幾句 有d掛住你
想你陪我多d
想見下你多d
叫下傻瓜

都夠煞食

做到咁出面

會唔會嚇親佢? 好惹火 佢會唔會覺得我好隨便架

而家d人講呢d都唔一定對你有嘢
人心不古啦

依家d人咁隨便

你可以暗示下你淨係有興趣同佢一個人flirt同傾計架嘛

男人好易哄

如果佢好在意咁問翻你係咪對個個都係咁，咪仲好

所以flirt大力d都唔驚

我d思想仲係古老石山 如果有人咁flirt我一定接受不了

又唔一定要噉直接
你一係俾話佢入，例如俾佢讚吓你

其實出街食飯最易睇得出
你可以留意吓佢係點，對你如何
你俾得佢約你食飯，都可以做吓其他嘢㗎，例如睇吓戲、行吓街。最好揀啲多啲交流嘅活動，等雙方了解更多。
約多幾次，佢覺得ok就正常會出手㗎啦。

約噉多次都唔出手就啫係fd zone你㗎啦